我同你地講香港一定要獨立，我地係香港人

因為外國人根本當香港係中國
我哋做咗奴隸20年，你唔係覺得冇問題啊？
有時候日本人當我係日本人
始終我都會答佢係香港人
我唔係日本人，但佢地當香港係中國
我同你地講香港嘅時候我喊咗好多次，
唔該你哋啦唔好再支持一國兩制，中共信唔過
一日中國香港，一日中國人

push

我好嬲，下次出嚟我要嗌香港獨立，唔再叫時代革命

Push

推

[突發]撐狗學生寫左封信比人民日報

借推

正確

agree not not now

唯一出路

支持香港國

主權在民，香港獨立！

但冇咩人支持
冇軍隊
我都好想光明正大咁講我支持香港獨立

對，岀到外國話自己係香港人，好多人都當香港係中國

唔知依家經過呢三個月之後會點

但希望日後一講香港，外國人會當係一個獨立國家、獨立民族咁看待

「香港獨立」對好多左膠、飯民、和理非 聽落難入口

因為有成千上億隻支那豬周圍同外國人講香港是中國的
香港人是中國人
想痴埋黎R著數

唔係潑冷水 不過根本無可能獨立到

咁變新疆係必然既歷史步驟

咁我想問你 香港憑乜去獨立？
整係靠班手足上前衝？定靠英美軍幫手打解放軍？
以事論事 我都有發夢 但跟本無可能獨立到

當下無可能，唔代表日後無可能
香港獨立係對香港人最好嘅出路，我願意為此奮鬥
而唔係因爲佢可行/可能而支持，做勝利球迷

一日無主權，香港人都無可能有真正嘅民主同自由
共勉之啦

如果你咁講，五大訴求林鄭都唔會比，移民算

True

sad push

人哋問你係咪日本人係禮貌嚟

如果問你係咪中國人= 你冇禮貌

除來冇人當我中國人

Yup

香港獨立係必須
問題只係點樣達成，幾時公開講

其實諗諗下
香港人有幾時係真正自己管治香港
係冇，從來都冇

而家就要公開講

香港獨立，時代革命

支持

比起獨立我覺得真既一國兩制好得多 門檻又細好多

P牌推唔倒但十萬個認同

其實講得好岩 香港一日唔獨立 就算我地點樣搏哂老命去抗爭 到左2047年都係會比番大陸 大家都話港獨係冇可能 但係話冇可能就冇可能既咩？只能夠話條路好難行 但唔係冇可能 一日唔獨立 我地永遠都係共產黨腳下 唔通你仲信一國兩制呢個騙局？一日唔獨立 我地純綷係到垂死掙扎
我地唔係唔應自己係中國人 只因我地唔想我既人生比共匪主宰 失去自由 民主 愛中國≠愛黨

你講支持雙普選就得架啦

你到今時今日仲覺得共產黨會俾你民主

仲講一國兩制 唉

根本就係驚我地有民主
佢地會控制唔倒香港
所以一路唔俾真普選我地
到今日仲信一國兩制可以100%被實行嘅
簡直係痴人說夢話

香港的確目前睇唔到條件可以武裝獨立
但唔代表獨立唔到
因為仲有個可能性 係經濟脅迫 和平獨立
將香港同中美利益綁埋一齊

支爆到半死同外國支持係先決條件
唔需要支那倒台 半死就得
咁香港先變得更重要

其實今時今日好多香港人支持香港獨立嗰班係戇鳩，同共產黨講民主真係笑撚醒我

認同
個餡根本一樣
係你篤唔篤穿黎講啫

我哋年輕人本身上街已經有機會俾人告暴動罪㗎啦，你直接推翻政府算啦

大家係時候走出舒適圈啦 大家一齊辛苦好冇
唔獨立 之後又會有反送中2.0

唔該你哋啦唔好再支持一國兩制，中共信唔過
一日中國香港，一日中國人

其實大家就係太過洗自己腦 包括我
成日用冇咩人支持 其他人未ready
但我哋又未真係試過去嗌
長期都有人舉香港獨立支旗
其實大家都默認 但冇人夠膽出聲

拋棄幻想 香港獨立

冇錯 時機可以等 但決心唔可以退

咁夠唔會比你獨立啦

香港獨立!!!!
贊成!!!
香港人唔會再活0系中共既陰影下。